有冇和理宵既地點整合同簡介

發現好多人都唔知地點係邊
宣傳好似嚴重不足
暫時搵到呢啲
有冇人有其他區同整合？

推

Push

1

2

兒登仔而家只去美心、m記架咋
你整黃色經濟年宵就係紅衛兵

好吸引呀一定會去

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

push

年宵見channel:
年宵見 公海：

公海：

仲有架！

推推推

黃埔係區議員攪既合法年宵，未去過都一定要試下